612在場防中暑建議物資

驚中暑怕熱請到萬寧選購
用後感： last得耐 堅爽 不過薄荷果隻涼 最好準備一支 唔重 方便
記得係噴比汗整濕左嘅衫上面 唔係噴皮膚

推呀

買哨子!!!!!!!!!!
哨子可以用作指揮，用作救援又得
最緊要係
吹鳩班黑警！！！！！！！！

最好買埋耳塞...

齊買